星期三

大家要諗下點部署

另外唔好再著任何有可見dress code 既裝